Question 1: What is the correct file extension for Python files?
1. .java
2. .py
3. .python
4. .pt
Answer: 2

Question 2: How do you start a comment in Python?
1. //
2. /*
3. --
4. #
Answer: 4

Question 3: What is the output of: print(2 ** 3)?
1. 6
2. 8
3. 9
4. 12
Answer: 2

Question 4: Which keyword is used to define a function in Python?
1. define
2. function
3. def
4. fun
Answer: 3

Question 5: What is the output of: len("hello")?
1. 4
2. 5
3. 6
4. 7
Answer: 2

Question 6: Which data type is used to store True or False values?
1. int
2. str
3. bool
4. list
Answer: 3

Question 7: What does the "input()" function do?
1. Prints text to the screen
2. Takes user input
3. Exits the program
4. Pauses the code
Answer: 2

Question 8: How do you create a list in Python?
1. Using parentheses ()
2. Using curly braces {}
3. Using square brackets []
4. Using angle brackets <>
Answer: 3

Question 9: What will print(type(5)) display?
1. <class 'str'>
2. <class 'float'>
3. <class 'list'>
4. <class 'int'>
Answer: 4

Question 10: Which of the following is a correct if statement in Python?
1. if x = 5:
2. if x == 5
3. if (x == 5):
4. if x == 5 then:
Answer: 3